點解1060同2060性能相差咁多

睇張圖, 1060連1650super都去唔到, 但係1650super而家d人話竟然係開機卡, 咁1060咪更加係開機卡?

但係去到2060, 2060超過1060好多, 點解會咁大進步

同埋想問, 1650super 係咪可以連2個1080 mon

1060幾年前既野...

價錢都差好多

你嗰張圖仲要laptop版鬥desktop版

咩卡都連得2個1080P MON啦
有位吉的話

係wo睇錯, ,呢張圖先岩

咁1650 super, 最高推得郁雙mon既幾多解像度?

2邊4k 都得啦
係打唔到機

1650s 呢張野推3A分分鐘開全低都上唔到60fps

點解我個mon (LG, 24吋, 1080P)
D字咁虛既?

1080P BLUR正常

1060 要比 嘅對像係 1660
2060係新嘅 RTX 系列

你用 1060 去同 2060 俾
就好似用上代嘅 GT 去比緊當代嘅 GTX 咁，差距緊係大

樓主懶到自己都唔識google咁
唔好理啦

如果唔係變成16/20系, 而係正常GTX11xx咁去改名
咁RTX2060應該會叫做GTX1170
N卡新一代又約快一級
所以RTX2060~GTX1170~GTX1080
亦即係你拎緊1060同1080比
梗係差好遠

至於點解1650叫開機卡?
因為10系已經停產
30系又只出到3060Ti, 未有更低model
而16/20系最低又係1650
所以1650就係N卡開機卡

咁GT710係咩

停撚咗產

你不如拎210嚟講

3060ti同2060s性能相夠大啦 講經咩

性能相差幾大都無用，全部去曬採礦啦
3系空氣卡

如果性能唔提升，啲人sh 1060，n記食得屎

開始賣嗰陣唔買，等等先

換4kmon

樓主考古？

咁980呢

2千尾已經有4K mon， 根本成家用主流